頭先行過OK，見到綾瀨遙做雜誌封面，好撚靚啊😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

可惜同朋友行緊，睇唔得仔細

no photo?

快d買嚟收藏

你係咪腐女/男 ？

咁耐冇見都仲認得

有無睇將夜啊，多數無啦

我對唔住佢，成日都唔專一

唔記得咗
唔怪得好似係差本小說未睇
睇完手頭上兩部小說就開始睇

係咪好大波果條女?

系(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

信你兩成先

信我
我真係會睇

G

我的機械人女友

好好睇

西

對唔住唔會再花心啦瀨遙